有冇見過現任/ex既陰暗面？

平時對住其他人外表好nice好正面
但其實私底下憤世嫉俗 鍾意踩人抬高自己
呢啲都係基本野 有冇啲誇張啲既講黎聽下

都唔係咩陰暗野,可能個個女人都係咁
變瞼極快,真係見人講人話,見鬼講鬼話.係人背後不斷數臭人,但成日響social media同人扮fd

最後我自己都慘遭佢毒手

我個ex平時係班朋友面前扮曬好玩得
咩都無所謂 好就得人咁
私底下就成日講佢地壞話 攞佢地黎笑
仲話朋友係脹黎利用同出賣
人地當佢係兄弟
佢當人地係契弟

我識唔少女人都係咁
同人攬頭攬頸 背後踩人
女人既友誼真脆弱

你個ex係咪好自私既人黎

係啊
自私到仆街
以為自己係世界中心 個個圍住佢轉

見過我ex好撚虛偽小心眼 會係連登開post問有問見過自己的陰暗面

外冷內滾

女人真係特別痴線

女朋友好自私 咩都諗左自己先
對朋友 屋企人 男朋友都係
好冷血 事不關己 永不勞心
好撚惡 得唔到就投訴
好似買野咁 貨到錯左
佢可能令對方即日拎番 第二日比番岩既佢
我諗而樣算叻野

你上司？

佢地散左未